有冇手足 係佐敦 見到架 HJ66紅色電單車？

如題 男朋友 0015上左架車 ,0035仲打到比佢,0040已經熄左機,location 由0040 停左同1個位到依加

pish

Help push

推

會唔會冇電？